[
    {
        "randomId": 599
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]